
                      Esta película a diferencia de las demás , es una de las mejores películas animadas del mundo en mi opinión. Adoro EMOJI LA PELICULA , sin importar lo que piensen los demás . Felicito al director Antonio Leondis por haber hecho un buen trabajo y por poner todo su empeño y su corazón en esta película que para mi esta super divertida , super entretenida y muy epica para verla con toda la familia . EMOJI LA PELICULA es para mi una super producción y que es sin duda una de las mejores que nadie haya podido imaginar. Amo EMOJI LA PELICULA . Hay si hubiera tenido éxito , habrían podido hacer una segunda parte.
        
            